呀哥外圍輸百幾萬

條仆街仲係屋企摺埋 有人打電話/whatsapp追數 如果條仆街死左/搬左 會唔會冇野 真係好憎條仆街 害到我地甘

幫得一次就有第二三次，千祈唔好心軟

擔保人唔係你地 其實吹你地唔漲 Block尻哂電話
上門就報警

依啲累埋屋企人真係要斬手

唔幫啦 冇錢幫

去搵戒賭機構或者議員幫助

有哂我地電話地址 好撚煩

你個名

呀哥幾歲

外圍幫到?

門口放cam 之後同樓下保安講

個名真係好正

就22

爛賭二，我屌你老母

佢哋有經驗知道點做

公屋就同房署講搬啦
樓就賣左佢啦

最多貼你地街招 淋一次紅油報警追究到底就唔會再上

唔介意留低Telegram

叫佢申請破產算啦

thanks

咪以為啦....百幾萬好難唔凶狠...10幾萬都追到你冚家剷

22仲後生
如果佢決心戒賭重新做人的話仲有得救

去鴨記買個cam放門口。。。。同隔離鄰居講交代清楚成件事。。。然後通知樓下管理處保安

百幾萬點輸的

破what...@@

外圍數

🥺我曾經都係一個過來人🥺呢啲野唔係淨係爛賭到咁簡單。。。。如果我係樓主 我會當冇咗個屋企人

自己運氣唔好怪外圍

賭乜撚可以輸百幾萬？

屋企人好怕反工俾人斬埋一份

白頭片就最仆街。。。谷爆你。。。今星期俾你贏 下星期俾你贏 總有一日你會冚家剷返

俾連仔bam

唔使破，外圍本身犯法，報popo就得
不過可能會拉埋佢呀哥買外圍

一日咁多場波 同埋根本就係數字嚟...比個額你 加加下越來越大你實仆街

點做呀 人地要斬條撚樣 一定冇計

Tg我？

中左

唔好俾人bam account la

絲打你自己小心，個班收數佬分分鐘會捉走你

Ok 之前機構教我嘅經驗
1:上門的話 你一定要大聲過班撚樣
2:記得喺門口裝返個閉路電視 一淋紅油或者塞洞就報警
3: 可以係門口貼住話呢個人已經搬走咗唔關事 有乜就報警
4: 盡量呢排唔好太夜返屋企 不過而家帶口罩 佢哋應該唔會認得出你哋搞你
5: 同鄰居。管理處。交代清楚成件事 叫管理處唔好亂咁放人入嚟 叫隔離鄰居都要小心啲 佢搞你唔到一定會搞埋鄰居 逼你阿哥出嚟

好難 搵唔到佢自然搵屋企....佢哋會覺得咁多屋企人總會有人承擔少少....所以你哋要頂撚住 （班仆街心理係咁諗）

趕佢出街啦

Hugo1991

屌柒佢老母。。。話佢欠嘅錢幫我撚事 佢哋上得嚟其實都怯怯地 有少少擅闖民居

same here
間唔中有人上門兇下你咁
當練下膽
你唔怕佢既佢都唔夠膽做d乜

咪係 唔通佢揸刀上門咩😂😂

甘你老母

你惡過外圍佬就冇事
有人上嚟淋油就打佢一獲 唔夠揪就拎架生

成家一齊借嚟多場定生死

2，5其實好重要 你做得到盡量做

賭波？

不過好快會有人入黎同你講財仔好恐怖快d 幫你阿哥還錢

財仔廢之餘都要係咁椅維持自己既威嚴
如果網上個個post 都講到佢地廢柴咁佢地唔撚洗搵食了

以前報警都可能有用， 依家警黑一家親你仲想靠警

珍，分分鐘叫你仆嘢當還息

爭成百萬，除非你親手交你阿哥俾收數佬，唔係最好快啲搵地方搬

都係 啲仆街直情會夾你屋企人借錢

點解會比到咁大額

如我冇估錯樓主屋企係私樓

叫佢老破算啦
cls成百萬點幫佢搞
呢d人沒救了

之前幫人拎ac...後尾先知條友真係以賭白頭片維生

收皮啦波台狗

聽講有d外圍係你贏就拖數/或將你條數射比人/收唔足
然後輸就追到你仆街
唔明點解會果呢類外圍

打戒賭熱綫搵啲戒賭中心傾下啦
佢哋除咗幫賭仔
都會幫佢哋啲屋企人點面對同避債

外圍唔會理你破產定破處

😂其實佢哋係預撚咗你冇得還😂😂根本好撚少理你係咪真係有錢 佢哋全部都係想你仆街之後 賣樓賣身 乜都比晒佢哋

明白
樓主真係比佢害撚死

唔駛理
唔好心軟

外圍數除咗老破
仲有好多步驟要做

講中咗個重點。。。。點會夠佢哋玩

申請破產

銀行數就話破產姐
外圍點會理你破咗產

冇得老破。。。

最緊要同其他屋企人一齊調整好自己心態
唔關自己事既野就丁點都唔好攬上身
直頭唔好覺得關你事
比人淋紅油照樣如常生活
照約fd 上門開party食飯打牌

收數佬最叻就係你門口大聲講野
覺得你驚比人知驚無面乜乜七七咁
我見親佢地都直接幫佢地大聲叫
"(我阿哥個名）爭人錢唔還正仆街呀！！！"
叫撚到周圍全部都聽到
然後就閂門唔撚理佢地

你連佢地個份都幫佢做埋佢企係門口隨時呆撚過你

其實你夠惡的話
唔還佢哋都吹你唔漲

你啊哥玩咩外圍?波?

事實係😂😂😂但人哋女仔仲有成家人點樣唔驚？

係 小心班仆街拉你哋去借錢 逼你地抵押

係囉搞外圍本身就係唔合法嘅事，仲期望人哋跟法律

有冇睇過吸血貴利王？釘上釘上釘

邊個話財仔恐怖，呢個係親身經歷，我屋企隔音唔好，聽到門外出財仔點追數

條友連續三日夜晚十點鐘企咗喺鄰居門口，個單位其實已經空置咗一排，個財仔每晚企喺門口兩個鐘不斷口upup，一開頭係威係勢又爆粗又大聲，過咗15分鐘之後收曬皮

黐線佢竟然係咁講：你出嚟啦，差個十幾萬好細數目啫，有咩事咪大家一齊出嚟拆掂去啦，大家都係求財，我就真係打份工，你就唔好要我過嚟罰企令我難做喇。仲有呀依家都夜啦十點鐘，嘈到鄰居都唔好啦，不如咁啦錢銀嘅嘢，我哋五六六出嚟見過面睇下點搞啦。

我好有印象，因為上面呢段說話佢up到夜晚12點先走

無話唔得嘅
只係預咗人哋繼續追

其實只要做到 轉工 轉地址 轉電話
就冇人搵到你

無錯 唔洗晒錢

叫佢去打科興再自殺 就可以留番200萬俾你屋企

最撚仆街臭閪就係用真地址😂😂😂用假地址就唔撚使驚

其實佢哋會打假電話
扮係銀行嗰啲同你check地址

千祈唔好留 自己小心啲

報警拉撚咗佢

你覺得佢唔會驗屍避嗰200個？

我意思係話拉撚咗班仆街外圍佬

其實最重要係屋企人唔好驚
依家班收數佬閒閒哋追幾廿單
你話佢會落力追啲驚嘅定係唔驚嘅人？

實有架 因為屋企同樓主一樣
我成日都搵呢d post 黎睇架
永遠呢 都有d 人吹撚到d 財仔識飛咁樣 叫你點都要幫佢地追到條數 如果唔係好大獲架之類

我自己就見親財仔/收親msg 都指撚住佢地黎笑
個撚個都兇鳩我話一定搞鳩我先
等撚左成年 毛都未甩過一條呀

唉 啲收數佬乜撚都做得出

出入小心啲

依家去考做狗，半年後咩都唔洗還，上門收數你攞支槍指撚住佢個頭

人哋求財
郁手冇著數㗎其實

咁撚後生就輸百幾個

賭仔無得救架

外圍呢D 篤數既野, 不嬲都大量壞帳
佢搞你你報多幾次警, 佢驚撚過你

岩啦，申請visa 去外國一了百了

想知如果報警拉咗外圍個班人係咪唔洗還筆數？

其實紀律部隊仲麻煩
有違規債務即炒

好奇問 如果啲人死都唔還 下下追唔到數 咁間財仔遲早執喎？

唔係咁容易拉得到囉

黑警係獨立手上有槍有胡椒噴霧，驚閪

議員幫唔到
反而你阿哥先幫到你自己
首先要戒賭 馬會平和基金應該支援到

跟住你地千祈唔好幫佢填
幫得一次就會有第二次

之後就著手攪重組債務
唔得就破產
佢唔睇 你都要開始睇相關手續

如果香港重有法治咪係

財仔啲數
100單有50-60單還都差唔多有賺啦
你使同佢驚

財仔d數通常打折買番黎 同埋總會有人頂唔順心理壓力還
樓主外圍數 冇成本的

如果真係拉到呢？

我輸5 60萬身家日日已經想死，想必輸7位數仲要沒咩收入應該會崩潰

我都希望... 但你知香港警察...

回頭是岸啦兄弟

冇嫁喇，搬走啦，你呀哥搬走都會照搵你哋，斬就唔會，最多淋紅油同貼你哋街招

利申 隨離屋試過

輸咗帶你成家落去陪葬

戒賭啦ching
1834633幫到你

買定把牛肉刀 必要時拎出泥凶鳩佢

要30歲先重新起機

睇化了，放棄人生，行屍走肉咁過算了

門口換個cam 連埋錄影既
你見係佢地上門就著返長衫長褲
出入門口拎定電話 set 定快捷鍵報狗
個班人見你後生 可能係後樓梯等你出入就捕你
一見唔對路就報警 大聲講自己位置 保障自己人身安全最重要

屌你。。。我23歲 差三四十都未撚放棄 你咁快放棄

佢外圍篤數，都冇用自己錢

講得非常好 👍

叫佢老破

Call 收數佬開埋門啦

如果”賭”可以發達，咁啲賭場執咗好耐啦年年賽馬會都拎哂班賭仔既錢去做慈事，我代表窮人多謝班賭仔

重後生，唔好放棄人生

外圍莊報警佢仲驚過你

屋企有冇貨
有樓有剩我保證你老豆老母會衰心軟救仔
如果冇就我建議你全家著草走佬過外國生活

樓主最簡單咪推你呀哥出去還數囉，又講到人無得救又想諗點保人，賭得100萬就玩開好大啦，贏個陣收錢就唔講，輸完又要諗點幫佢避

ching睇嚟好介意自己輸咁多？

邊個女仔
起下底

😱原來樓主講緊自己....睇嚟樓主好快消失

點解要還，外圍本身就係非法野

有冇都好
樓主要強烈阻止老豆老母咁做
要賭仔受下教訓先會肯戒

屋企人借過幾間財仔冇還，
每間十萬左右，
曾經收過好多紙叫還錢，
後尾屋企人老破就冇事了，
冇塞鎖匙窿冇淋油冇人上過嚟
不過外圍應該唔同

屋企有錢定本身識班外圍點樣篤到過百萬

就算你阿哥搬走咗 ， 都冇用，追數佬會繼續騷擾你哋，因為想你哋幫佢還錢

邊有人會唔介意輸身家

算啦已經過左去，人生已完

賣還賣
樓換樓既ok
唔好俾佢攞到啲錢

所以就要call戒賭熱綫
自己冇擔都有輔導員壯下膽

X2唔好留

你射返幾百萬精子比佢咪得囉

百幾萬 ?

命就得1條 你係唔係要

你有能力廿幾歳就搵到50幾萬身家
點解會覺得自己將來冇能力搵得返？

兩害取其利
不過呢啲人唔俾人斬都唔會報狗

叫佢跳樓自殺啦
冇㗎啦

你贏外仔有俾錢你

佢地咩都做唔到㗎喎
唔需要驚
最多打電話/whatsapp騷擾吓你 講粗口屌你咁
你唔好覆佢 所有不知名電話號碼都唔好聽

求你帶我屋企廢老去

2頭夠膽賭成球幾嘢救返都蹝藥費

無嫁啦 你要出黎做雞還
大把連登仔排隊

你有冇買過架，你試下嬴多d 睇下有冇得收返

呢啲case一年都見過過百宗
通常都係老豆老母過份溺愛「大仔」造成

百幾萬破產報警都會照追

話説
其實啲電話騷擾都係用program打
邊有人得閒打幾百個電話搵你

走數通常係艇仔
好睇你有冇上錯船

邊阻得到
唔通睇住個仔俾人逼到自殺咩

其實個仔肯轉電話轉工同搬開一排
好快就會冇事
寧願比一球出去都唔迫個仔面對？
個仔寧願屋企冇咗一球都唔肯避一避？

有冇諗過d外圍都係班狗做
報狗你覺得會拉邊個？

有人上黎追數就斬碎左啊哥沖左落海啦
你慢慢搵啦嘻嘻
原來人肉咁好味，哥哥你肉地好似幾好咁

哦! gu gu!
出嚟呀！還錢呀！

邊檔外圍篤手指可以篤百幾萬 介紹黎

重作啦，曹達華咩，信佢百幾

有專門幫助家人的服務

有人上門追債你咪開門歡迎光臨囉

百幾萬點幫，叫佢躝啦

都會淋紅油同恐嚇屋企人嘅

淋一次即報警 追究到底
下次就唔會再黎

好難冇貨會借百幾萬

恐嚇屋企人唔洗驚 一係唔理一係鬥惡 又唔會殺咗你嘅 爛鬥爛

病態賭徒係精神病,
叫佢戒賭啦

外圍唔洗借
條數任佢篤
反正都係口水數
對面又係一蚊唔洗出睇住佢愈輸愈大

22歲俾百幾萬額佢賭白頭片係咪中老千局咋

你好憎阿哥咪報狗篤佢玩外圍
不過賭仔真係幫唔過，你幫左佢，十個有九個會賭返
到時條數又係搵你找為左你俾錢佢，實會實牙實齒話咩戒賭斬手指轉頭出糧又賭過

借多100萬今晚allin鏝城

廿零歲賭白頭片輸百幾萬，我唸到兩條路
一係就報狗拉鳩阿哥同個外圍狗
二就趕鳩阿哥出街
呢啲人救返都哂氣，要等佢自己承擔返後果

攞一萬蚊買GME，之後SH

嚇死 以爲係識嘅人

收數都有分lv判到邊家，未判到最下欄只要唔怕煩就唔駛太驚

以前還唔到會掉落街

衣家連公屋電梯都有cam,你估仲係90年代咩，衣家差人做野易好多

轉電話+搬啦

咁憎佢，放你阿哥張相同資料上連登囉，等人唔好再借錢俾佢

收到！

佢條外圍數係假架
都唔係現兜兜借100萬比佢
只係不停記數

所以反而因為咁先唔洗咁驚
追唔到對外圍損失唔係好大

借錢唔還都唔知有咩好驚
債仔應該惡過個債主

每次都報

你同差狗咩事